呢塊安格斯牛排合唔合格

雖然我食落覺得幾正
但都想聽下意見

咁撚熟

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

問廚神啦

好似真係熟左d 過左5 成

放左幾耐先影

呢份啱啱Good job

個面唔脆，六七成熟，真心唔得

整到咁熟咩扒都唔合格

@GordanRamsey

太熟
猛火啲然後短啲時間

普通屋企食貨色

一黎太熟，二黎well done條邊太厚

可能係

太大火
聽人講只反一次先最好

It's well done

It is fucking well done!!!

食柴皮好過啦仆街
暴殄天物

好正wor, 我like 呢個生熟度

有血水滲先合格

唔係血黎

熟層同生層果陣漸變太突然

熟得濟好似

茹毛飲血

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

Get out!!

餵狗就得

睇呢個po笑撚死 個個連登仔都以為自己廚神咩

上連登問，你傻左個腦
其實好睇自己鐘意幾熟
我就食開有少少粉紅就夠，少少

我雪櫃拎出黎室溫解涷一粒鐘到
大火起鑊兩分鐘
兩面煎一分鍾
邊位煎三十秒
最後再細火煎兩面分半鐘

有邊d steps可以改善

多謝

唔洗細火煎

其實我追求七成熟
不過唔知呢塊係咪去到七成所以上黎問

好肚餓

Fuck off from my kitchen

我呢個呢？

我呢把斧點睇
好抵屌
$300唔洗

人地問唔比答 ?

外面太熟
火太猛

排你老母

邊度食

肉汁

點解睇落咁乾既

Listen!
YOU, YOU and YOU GET OUT!

拎黎餵狗都算合格嘅

好靚

最緊要 係牛扒最好買 冰鮮既
急涷硬左就冇咁有肉味

其次要放係室溫 到room temp
最後 一定要用鑄鐵既煎ban
最後rest 5分鐘

最重點 牛扒急涷 差好遠

熟到咁
唔識食

Good job呀，唔識野

Good job呀！

放入個學生妹個閪度過一過閪水再拿出黎食就perfect!

Po上twitter tag Gordon Ramsay啦

你食全熟？

上次整得幾好味
Rosemary ,sea salt ,ground black pepper ,shallot,Maitre d'Hotel butter, garlic, unsalted butter, oregano(little),mined thyme(little), cumin(very little)

可以交流下煎扒心得。

Get the fuck out Outttt!

Gordon Ramsay

最好係早1-2日放下格雪櫃解

甘你老母

d 血水出骰黎

曬*

成盤牛肉乾咁

熟曬wor

狗都唔屌喇。。。

廚神大會正式開始

好撚多9up手足出曬黎

我屌你老味你咪撚衝出嚟柒啦

講 overcook 果啲真係戇鳩仔
中間仲有粉紅色，點可能係 well done?

閣下食新鮮？

自己買 （大埔墟街市梁九記）
然後自己屋企焗爐焗

煎太耐 解凍吾夠 可以既放雪樻下格擺返一兩日做熟成 煎完rest返陣 樓主你個塊要斜切先放得入口

隻牛死左超過一個鐘我已經唔會食。

平時捉住隻牛咬

冇錯，通常係即切即食。
而且Blue Rare都嫌太熟，應該係要Raw先可以入口

幾驚睇唔到

有啲靚既牛well done 中間都係粉紅

而且對好多人黎講，過5成都係overcook

掂呀 我鍾意
因為我係例外人
唔鍾意血淋淋好多血水個種生熟度
咁樣好似好正咁

你去香港啲最貴既扒房食下，問下啲牛係咪朝早劏囉，弱撚智

7成唔係問題，但你well done 部份太厚，起晒渣，鞋過沙紙
最好買d厚野，1.5吋，再厚就要焗先靚

下次試下大火半分鐘一面封面，之後細返d火（其實都仲係中大火）再煎，每一分鐘反一次，煎到去心目中想要度數

塊野離左火，d熱仲係傳緊入個心，離左火個心起碼仲可以升多3度，如果你用溫度計，早幾度好離火，佢會繼續煮同收返d汁，唔好睇少果幾度，已經夠medium 變成medium well

幾成熟係講個溫度，你要諗下點樣煎可以令到成舊野，由面到心都差唔多溫度，你太大火/好耐先反一次，表面會太高溫熟晒，但d熱又未傳到入心，到個心有7成熟時，well done 部分就會太厚

幾成熟真係好個人，靚牛不妨生d, 試下medium rare, 試過返唔到轉頭，熟晒起晒渣....我不如食其他

Well done 係全熟喎
無啦啦good 乜job

七成太熟啦

上面d 巴打講到舊肉本身既質素，可唔可以share 下係邊頭買？

正
幾靚既牛都好
八成以上都有d哂
樓主果隻己經八成

ITS FUCKING OVERCOOKED!! ITS HARDER THAN A TEN YEARS OLD SLIPPER YOU DONKEY!!!!

吓唔好衝出黎柒啦
靚嘅 急凍過程做得好 係唔會影響肉味
反而chill肉運到過黎仲大風險會off
其次 有其中一套講法就係煎一塊未解凍嘅扒
煎完再焗 佢嘅灰邊會細好多 同埋肉汁會多好多
仲有 roomtemp如果你煎med rare就注定失敗
med都可能仲得

睇落好有肥豬肉咁既感覺

唔洗解凍，睇料理的科學。有段片講解凍同點煎牛扒

一個鐘 笑死我 Aging 都唔知

抵喎？咁到食？300蚊就咁買扒都難

香港本地牛都唔啱做牛扒，大陸又嫌cheap，美國澳洲牛都要撘飛機過黎邊到會有新鮮牛？

而且有外國影片話啲牛就算新鮮都要放幾日雪櫃先好煮

近年仲有啲熟成牛扒，敢問新鮮牛扒最好係師承何人

樓主愛食鞋底？

去批發買，tomahawk 一支骨，250-280

Do me a favour....fuck off

冇rest到
變左舊垃圾

牛排中心係用餘溫整熟既
樓主應該以為係咁煮 煮到7成就叫做ok
就出現中間raw 外面well done
亦因爲冇rest到
鎖唔住d肉汁
所以一切個陣d肉汁必哂出黎